「緊急」想破老解出動嘅同我入嚟

「正視聽」出動解放軍係試水溫，係為出動日常化而佈署

睇完之前，請緊記
「我地需要展示出老解嘅加入係火上加油，係導致局勢升溫，係加劇市民不安感，令局勢更難收科」
呢一項原則，下面只係我嘅見解，但呢項原則係最好處理老解「自發」行為嘅宗旨。

解放軍只有兩種條件下出動

第一：港共要求

第二：自發出動

兩項條件套用落目前局勢都對於局勢發展有好撚大問題

請循兩方面去針對處理

首先係出動正當性：
港共冇就解放軍出動進行指細諮詢市民，引致市民不安/反感 ＞ 代表我地需要即時以實際行動回應今日老解出動嘅事

推返個波落港共到
之前「山竹」出動清樹，但唔代表「做好事」就可以合理化呢個行為，依家可以連本帶利，新債舊帳一齊向老解追究，而港共只可以認係吹雞叫老解出/或者自己控制唔到老解出，邊方面都有利於我地。

其次係出動必要性：
早兩日黑警放軟手腳，張建忠宣布無政府狀態，製造警方，打住失去管治能力嘅旗號，以便民安/柳記/黑社會/藍絲+老解嘅組合拳順利使出。

兩方面我地都必須要盡快以實際行動回應，例如反解放軍集會/遊行，又或者直接去老解軍營門口示威。

我地需要展示出老解嘅加入係火上加油，係導致局勢升溫，係加劇市民不安感，愈幫愈忙，方便國際介入插把口落嚟！

而聽日星期日正正就係我地做嘢嘅Timing，依家需要盡快集合最大嘅力量展現我地對老解嘅反感程度，唔需要用暴力，只要鏡頭入面show到畀國際睇我地對解放軍有幾反感就可以，點到即止，唔好主動襲擊解放軍，因為目前形勢咁樣係會不利，仲會送埋子彈畀對家。

至於藍絲：
請係佢地拎起雜物時照相放上藍絲起底Group

柳記/民安隊:
我相信手足們呢幾個月洗禮下，已經識點做，老豆搵仔基本嘢，相信有大量人願意督灰

最後就呢幾日大大小小嘅內部事務，我想講嘅唔淨只係兄弟爬山咁簡單，更多嘅係：

出得嚟抗爭，有信任先可以成事，而事實亦都證明過去半年，我地嘅成功之本就係一個信字！

我信香港人，我信香港人有辨別是非黑白嘅能力，我信集體意志，我信香港人嘅行動智慧！

爭取最大公約數—聯合中立，和理非反對解放軍，降低其他人加入嘅門檻，成立黃色公會及基金，再擴大落黃色經濟圈先係長久抗爭之本。

光復香港，時代革命。

推上去

推

順便輸出革命，向PLA做吓文宣

解放軍只有兩種條件下出動

第一：港共要求

第二：自發出動

第二好似。。。。。唔岩喎

上熱門

星期日和理非全面進駐九龍塘解放軍軍營！

呢位兄弟，我係話老解今日出嚟嘅條件，係人都知背後有人落柯打啦

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

btw 大遊行必需有

希望美軍都可以自發出黎

其實喺呢一刻 D汪汪會唔會仲驚過我哋？

所以我都提出咁以和平集會底者遊行去展現我地有幾討厭老解，另外亦可以係其他區開花
呢兩樣嘢都可以同時間做，只係軍營係最矚目最直接嘅手段，同意未必要做到咁盡

不過你可以想像外國媒體係曬現場影住我地向老解示威，呢個先係最令國際connect/focus 嘅手段

啱，今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

大家只要以一個原則，就係「向國際展現香港人最大反解放軍情緒」去做要做的事，都係個句我唔建議主動攻擊解放軍。

你估火魔真係咁易拋到咩，有落過場就知呢啲嘢唔會咁易做到，咁多記者影住都有人咁做，大家都知咩事，就算係手足做，佢都冇可能一槍打死你，佢地跟本就冇出動full gear 嘅準備，依家只係試你香港人水溫

自推

Push

冇錯，呢樣唔需不反都可以做，感召力量大到冇正常人會反對

呢樣個個都希望

同感

佢地驚就緊，不過唔係我地最迫切需要關心嘅問題，黑警收皮但換咗老解頂上都唔係好現象

重要呀

所以先要集中力量反老解，我地怕唔怕係一回事，但畀佢側側膊出師有名到時喊都冇用

push

手足幫手推多幾次

多謝手足，方便嘅推多幾次，依家同時間競賽緊

我只係想盡快凝聚共識，畀大家知，就算最後老共要出老解，我地都要盡最大努力，絕不能畀佢出師有名合法出動

真係刻不容緩，過咗禮拜日就更難集會，變相承認解放軍出動嘅合法性。

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

p

而且要趁「借解放軍鬧香港警察」、「解放軍出嚟雖然唔啱規矩，但佢哋做緊好事」同笑解放軍執石仔嘅輕敵嘅氣候未成形就要當頭棒喝。

麻煩大家認真看待今次出老解事件，唔好淨係恥笑。老解係任何時候，冇經香港政府要求，係絕對唔可以「自發」行出軍營做嘢。今次自發清潔，下次就自發鎮壓。而家香港其實半隻腳踏入六四 2.0， 唔該同我認真打twitter戰線

唇亡齒寒 聯金滅遼 聯蒙滅金 有冇聽過？

呢個都係我出嘅post，諗清楚先落決定

推！

如果政府無要求姐係佢地主動觸犯駐軍法

其實好撚有問題 邊撚個比佢地走出街大搖大擺

但我擔心嘅係如果聽日搞得成，會有狗混入手足攻擊解放軍，雖然咁對狗都好不利，但我預測唔到狗會做嘅嘢。

無錯，巴打們心水清，行為係做「好事」，動機先係大問題，缺口一開到時冚港剷，仲要係冇仇報個隻

但係想問
你意思係我哋要和平遊行/集會反解放軍，但係今時今日一定唔批，出得嚟都一定打仗，可以點解決？

諗起借道伐虢嘅典故。

明白手足擔心咩，但總好過畀人拎走主動權，對我地而言，依一刻起時間貴過錢啊

Pish

本來主題係針對老解，如果狗主動開拖，到時就可以話係黑警主動開戰，過程轉返做針對黑警，同時國際會見到香港人合理展現對解放軍嘅不滿，而黑警一再打壓，點都有利我地

冇有錯，歷史就係一性，橋唔怕舊，最怕有人受

歷史就係人性*

大家要知道藍屍加港豬(當中包括淺黃)都係支持清路障, 所以清路障可以話係多數民意(有好多人係反政府但支持清路障, 無錯, 港豬就是那麼多)。

今日解放軍出來清RB, 形象不錯, 藍屍固然支持, 港豬亦感認同, 可以話加哂分。
如果有人同老解衝突, 就會出現"軍民一心抗暴"的情況, 對抗爭一方非常不利。而過程中若有老解受傷, 就可以話老解受暴徒襲擊, 到時師出有名, 歐美亦難以阻撓。

因此, 要打國際戰線。向國際說明解放軍已出動, 將來有機會出黎鎮壓, 呼籲國際加以警惕。另外, 今次唔同山竹, 個次係政府同解放軍有共識才出動; 但今次老解聲稱自發, 咁政府知唔知? 呢個一定問政府, 如果政府話知, 咁可以話政府要求出解放軍, 事態嚴重, 要話比國際知; 如果政府話唔知, 咁就係違反基本法, 就更有問題, 更加要把問題推向國際

黎緊對家的招數會愈來愈高, 大家小心

冇錯而且對家似乎刻諗將港共同埋解放軍分開，保持咗一定距離，我地要更加謹慎，但同時都要做一定程度嘅反抗，唔係只會畀佢合理化呢個行為

我唔明 大家唔係想攬炒㗎咩
出解放軍有咩問題？

Tui

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

無論香港政府答 有/沒有 要求解放軍出動
都係顯示香港一國兩制+高度自治完全失效
文宣重點：喚醒港豬 推上國際 制裁香港 對抗中共

依家佢出一半唔出一半扮好人，同佢渣坦克full gear入城好大分別啊

我怕佢老母咩，要同佢死過實大把人跟機，但最怕死得不明不白啊

我唔完全理解你話「老解頂上都唔係好現象」
我哋示威唔可能退
而政府、警察持續唔跪、唔退 只會好似而家咁ㄧ路膠著
兩面可出嘅武力、武裝已近乎見頂 可以再升級嘅條件亦有限
當然可以繼續撐落去 但其實大家都知只係戾鬥戾

但萬ㄧ老解頂上 事態就唔再係本土嘅事
反而帶咗ㄧ個重大轉機出嚟

我想提出嘅係: 每ㄧ次對家做出d對我哋不利嘅嘢 我哋唔能夠只係ㄧ味擋同死頂
反而要快速調整 將不利轉為有利

除咗係解放軍門口示威 其他都同意

冇人推

一定要反老解

最好出口就夠

小心擦槍走火

必推 呢個絕對要搞大佢

終於出老解

其實佢哋根本無合法性 根本係打橫嚟
都就快六個月喇 佢哋ㄧ路只係操縱法律 根本無以法治為依歸
亦因為示威者深明呢點 先會放棄「合法性」 作出各種升級行動

我只係想認清事實: 堅持對方「合法性」係已再無太意義
而事態發展至今 根本香港政府同香港示威者係無辦法自己開門解決事件

既然係咁 我哋唔係應該用盡辦法誘令政府做出最有違「合法性」嘅事 - 而令局勢急劇升温 希望有新元素同新局執出現咩??

[Twitter戰線]Twitter五毛開始幫PLA洗地

pish

依個係真

磚佢哋可以搬，人呢？開槍？

如果有個遊行係反對老解干預香港
work唔work？
我知大遊行嘅風險
任屌唔嬲
但我覺得係一個絕對可以make noise
比美國做嘢嘅行動
要show個民意有幾恐懼呢件事

覺得地點唔一定要係老解隔離
唔係太大風險

絕對需要

明白手足，我都覺得可以諗諗係咪真係要去門口示威

其實出老解可能仲好過d黑警，起碼真正嘅軍人係會依法唔會打平民先

唔明白你講呢啲嘢嘅目的，黑警柒極都仍然係港共嘅管治範圍，我唔理用老解個效果有幾好，都唔可以打開缺口，就好似你唔會接受大陸派個法官落高院開庭，就算佢係良心法官都不能接受

推 煲大佢

我想講嘅係解放軍可能會好過黑警

本來都唔打算用嘅嘢，幾好都冇用 討論解放軍好壞都冇意思

呢一層我認同

求推返啲正經野上去，唔可以比班垃圾控制風向

所以我地絕對唔可以畀解放軍做到白手套 咁樣最後係佢地拎咗止暴制亂嘅角色，特區地位係會再無任何話語權

我支持攬炒嘅
咁講啦如果佢入嚟嘅話就要明刀明槍
ng好做啲唔做啲

pp

就係呢個意思，而大家都好清楚老解到呢一刻都係唔夠疆做呢步，所以攬炒先咁大威力，同佢地玩壓力槓桿

九龍塘解放軍清理路障時記者訪問:
記:你地邊度嚟嘅人
軍:解放軍駐港部隊
記:你地有幾多人?
軍:你看吧
記:大概幾多人
軍:沒大概，只有實數
記:即係幾多?
軍:你數數
記:好難數
軍:逐個數吧，你看到的
記:收指示做的嗎？
軍:自發的，止暴制亂，每個人都應該做
記:你地係呢度，不怕讓市民感到不安嗎？
軍:你聽倒咁多掌聲就知道受歡迎喇
記:不斷問，阻頭阻勢
軍:你們不要影喇，放低手上嘅機，一齊清理吧！

唔好以為佢係老粗，他對答十分小心！

食喜茶 飲壞左你個腦8964係咩黎 支那軍好 你都講得出口

一有on9 MK/街童向軍營玩火魔法 就玩撚完
可以返屋企瞓覺

不了

曱近平

和理非做嘢！
[集思廣益] 和理非式開花有冇得諗？

推推

612 721 811 831 101 1111

需要上熱門

推上熱門！

下次就自發屠殺

置頂

推上去俾多d人睇 唔可以就咁算

Pushhh

手土

掛大banner
殺人屠夫 滚回天安門

呢個好主意

其實大家係想出定唔出老解

支持反解放軍集會/遊行

你不如睇返上面啲留言先出聲，上面已經講曬我地想講嘅嘢，係要佢明刀明槍咁出，而唔係畀佢做好人做白手套

tui

多謝手足幫推咁多次

推
利用pla 做我地助攻，加速攬炒

I love 攬炒

甴近平都話行動po要推呀

盡量污名化

反老解

推上熱門

香港人搞唔掂咪內戰囉，洗鬼你班支国軍隊甴曱介入香港事務

不要習慣老解

反支國軍隊

屌

聽日每人帶張被去

應該宣布因為老解出動 我地行動升級

要搞個反老解集會

真港人唔係唔推呀嘛

推呀

反老解呀

幫手推呀兄弟

搵人搞反老解集會

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

搵人攪反老解集會

幫推

中立撚全面進場！

「自發」= 「兵變」

星期日有重要集會呀

沒有自發，只有兵變

其實聽日個東歐集會
可唔可以諗下有無咩口號講解放軍單野
（但我見無乜人提聽日個集會）

既然老解玩扮親民路線，有無機會老解”自發”出動既時候多d記者上去問佢地問題？

知唔知五大訴求係咩

警察執法有無效

除左自發執石，仲有無自發做d咩

e類問題

如果唔答仲好，即係收晒命令出黎執石唔敢自發答問題

香港人撚狗撚得多，有無辦法撚下老解

up

唔可以再畀佢地行出軍營一步

我信香港人係會識做，聽日點都會做返啲嘢

反解放軍
支持平反六四

同意

其實出解放軍係國際核彈嘅另一論調

從來只有群眾自發，

咩叫解放軍自發。

軍人自發叫兵變

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

要正視呢單野 唔可以習慣唔可以算數！

冇錯，一習慣就習慣足成世人，邊個正常人會習慣到

習慣左遲下就可以話自發性幫香港警察執法，就算有冇著軍服，駐港解放軍都唔可以出動，要出動（事無大小）均必須嚴謹依照基本法程序去做！！

呢個就係我點解要開post嘅原因

今日自發清磚通路
聽日自發開槍鎮壓

推上去，唔可以畀佢地過到骨

多謝手足！！駐港解放軍隨意執勤此舉係嚴重抵觸基本法及破壞一國兩制基礎。一定要推到國際層面！！

所以先建議搞次針對出老解嘅大遊行/集會，唔好畀佢地當冇咗回事

好喎！！唔可以停 山竹果次已經係第一次

俾19講中咗!!

要強烈反彈

支共又想玩破窗效應

係囉

應該問下D老解對黑警每個月最少3皮 加埋OT有一倍 有咩諗法

拎個論點嚟睇吓啦，掉低一句係囉就走咗去算係啲咩

扮正義之師將自發變成常態呀
先唔講之前已經幾多老解有份混入黑警始終亂揼手足

宜家扮下嘢做下騷就想呃全世界金魚記憶, 無腦藍屍同我討厭政治港豬咪最buy呢D馬騮戲囉

自你老母發咩

［呃錢？］疑似又有假集資，求幫手查證及廣傳

黑警(甚至老解扮黑警再扮手足)又會扮手足引發衝突

宜家出都唔依法喇屌你老母
做少少騷就呃到連是非都分唔到
你唔係信支那支共下話係信既咁你應該好反對香港反送中喇

收到 手兄

佢哋自己講咗係國家指示 向外聲稱「自發」

有無片

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

P推！

PUSH

Of course 要 push

文宣手足請留意！！！

再有老解要屌到佢入返營同大叫共產黨死全家